新型殲-18戰機曝光 首款可垂直起降

2017-05-17 11:17:07
近日英國《簡氏防務周刊》刊登了一篇文章，報導中國成功研製短距垂直起降戰鬥機，這就是殲-18「紅鷹」的垂直起降戰鬥機。該機具有超隱身特性，並安裝有雷射主動相控陣雷達、內置武器艙以及兩個大推力矢量發動機，機腹下則有專用輔助升力發動機為其提供垂直向上的動力。

從簡氏披露的殲-18照片外形來看，這種垂直起降戰鬥機配備兩台推力矢量發動機。而與殲-31一樣，殲-18採用雙主發動機提供推力，這與F-35B和雅克-141相比安全性相對更高一些。這可能像F-35A/B/C一樣，殲-18本來就是殲-31的一種增加了鴨翼和升力風扇的變形。

美國《防務新聞》亦提到，殲-18除了具有超隱身特徵外，還安裝有雷射主動相控陣雷達、擁有先進的玻璃化座艙系統，空中加油系統，其最大馬赫數達到2.5M，作戰半徑為2200公里。並安裝有雷射主動相控陣雷達、內置武器艙以及兩個大推力矢量發動機，機腹下則有專用輔助升力發動機為其提供垂直向上的動力。

係好勁wor

櫻花

用咩engine 介紹番

中國家下咩都做到

太行不太行

哦係呀？

這與F-35B和雅克-141相比安全性相對更高一些。
支那人講安全性，感謝提供笑話

可垂直急降既自殺突擊機

你個主子既百度百科話係fake news喎，你點解釋先

望到張圖好cg feel已經知係假

無知一問 垂直起降有咩好處？
航母上面同時多架戰機起降？

唔使一條full length 嘅跑道都可以起飛

好似係

吹咗幾年
普通戰機引擎仲未掂
垂直升機係用另種更高科技引擎

航母唔洗整咁長同甲板要求無咁高

好似係

對一架正規航空母艦無乜好處
升又升得慢，升到一半又阻撚住甲板上空，其他機降落又落唔到

Source:

You're going to visit a content farm :

Continue? Back if you are annoyed with them.

Combat radius 2200km, top speed Mach 2.2
頂多畀你做得差過Yak-141

唔好推喇

新五毛呀？呢單飛機文成十幾年前舊文啦。

佢地究竟知唔知咩係鴨翼呀 幅圖根本冇